林鄭宣佈軍政府全面接管，日日開記招

柒婆，你明明只要應承五大訴求就搞掂
你竟然係放任軍政府接管！？
你死咗佢算啦！！！！

日日辛苦班記者